<resources>
    <string name="app_name">ProjectApplication</string>
    <string name="main_text">Главный текст</string>
    <string name="nick_fury_phrase_1">Привет. Так это ты новый герой? Что же, придется над многим поработать...</string>
    <string name="nick_fury_phrase_2">Ах да, прости за мои манеры. Я - Финк Ньюри, глава тайной супергеройской организациию</string>
    <string name="nick_fury_phrase_3">У тебя, парень, конечно, есть свои таланты, но, чтобы стать одним из нас, тебе следует пройти наш курс тренировок.</string>
    <string name="nick_fury_phrase_4">Сейчас отправляйся к доку. Она на основе твоих данных подберет для тебя лучшую программу тренировок.</string>
    <string name="bodiesTable">
"Капитан|1|Эндоморф|183|cap|51
Пламя|2|Эктоморфм|183|torch_man|52
Суперчеловек|3|Эндоморф|185|super|53
Громовержец|4|Мезоморф|190|thunder|54
Дъявол|5|Мезоморф|178|daredevil|55
Лорд|6|Эндоморф|188|lord_of_stars|56
Гоблин|7|Эктоморф|180|goblin|57
Пантера|8|Мезоморф|183|blacktiger|58
Паук-3|9|Мезоморф|173|first_spidey|59
Паук-1|10|Эктоморф|169|hohland_spidey|60
Паук-2|11|Эктоморф|179|red_cat_spidey|61
Богач|12|Эндоморф|192|bat|62"
    </string>
    <string name="constantTable">
"hohland_spidey|16|3
hohland_spidey|17|1
hohland_spidey|18|1
hohland_spidey|19|3
hohland_spidey|20|0
hohland_spidey|21|0
hohland_spidey|22|3
hohland_spidey|23|2
hohland_spidey|24|2
hohland_spidey|25|3
hohland_spidey|26|2
hohland_spidey|27|2
hohland_spidey|28|1
hohland_spidey|29|0
hohland_spidey|30|2
red_cat_spidey|16|3
red_cat_spidey|17|1
red_cat_spidey|18|1
red_cat_spidey|19|3
red_cat_spidey|20|0
red_cat_spidey|21|0
red_cat_spidey|22|3
red_cat_spidey|23|2
red_cat_spidey|24|2
red_cat_spidey|25|3
red_cat_spidey|26|0
red_cat_spidey|27|0
red_cat_spidey|28|3
red_cat_spidey|29|0
red_cat_spidey|30|1
thunder|16|3
thunder|17|0
thunder|18|0
thunder|19|3
thunder|20|1
thunder|21|1
thunder|22|3
thunder|23|0
thunder|24|0
thunder|25|3
thunder|26|0
thunder|27|0
thunder|28|1
thunder|29|1
thunder|30|3
torch|16|3
torch|17|0
torch|18|0
torch|19|3
torch|20|1
torch|21|1
torch|22|3
torch|23|0
torch|24|0
torch|25|3
torch|26|2
torch|27|3
torch|28|1
torch|29|0
torch|30|0
lord_of_stars|16|3
lord_of_stars|17|0
lord_of_stars|18|0
lord_of_stars|19|3
lord_of_stars|20|1
lord_of_stars|21|1
lord_of_stars|22|3
lord_of_stars|23|0
lord_of_stars|24|0
lord_of_stars|25|3
lord_of_stars|26|1
lord_of_stars|27|1
lord_of_stars|28|3
lord_of_stars|29|0
lord_of_stars|30|0
bat|16|3
bat|17|0
bat|18|0
bat|19|3
bat|20|1
bat|21|1
bat|22|3
bat|23|0
bat|24|0
bat|25|3
bat|26|1
bat|27|1
bat|28|3
bat|29|0
bat|30|0
super|16|3
super|17|0
super|18|0
super|19|3
super|20|1
super|21|1
super|22|3
super|23|0
super|24|0
super|25|3
super|26|1
super|27|1
super|28|3
super|29|0
super|30|0
first_spidey|16|1
first_spidey|17|0
first_spidey|18|0
first_spidey|19|3
first_spidey|20|1
first_spidey|21|1
first_spidey|22|3
first_spidey|23|0
first_spidey|24|0
first_spidey|25|1
first_spidey|26|1
first_spidey|27|0
first_spidey|28|3
first_spidey|29|0
first_spidey|30|0
blacktiger|16|3
blacktiger|17|0
blacktiger|18|0
blacktiger|19|3
blacktiger|20|1
blacktiger|21|1
blacktiger|22|3
blacktiger|23|0
blacktiger|24|1
blacktiger|25|0
blacktiger|26|1
blacktiger|27|1
blacktiger|28|3
blacktiger|29|0
blacktiger|30|0
cap|16|3
cap|17|0
cap|18|0
cap|19|3
cap|20|1
cap|21|1
cap|22|3
cap|23|0
cap|24|0
cap|25|3
cap|26|1
cap|27|1
cap|28|3
cap|29|0
cap|30|0
daredevil|16|3
daredevil|17|0
daredevil|18|0
daredevil|19|3
daredevil|20|1
daredevil|21|1
daredevil|22|3
daredevil|23|0
daredevil|24|0
daredevil|25|3
daredevil|26|1
daredevil|27|1
daredevil|28|3
daredevil|29|0
daredevil|30|0
goblin|16|3
goblin|17|0
goblin|18|0
goblin|19|3
goblin|20|1
goblin|21|3
goblin|22|3
goblin|23|0
goblin|24|0
goblin|25|3
goblin|26|1
goblin|27|1
goblin|28|3
goblin|29|0
goblin|30|3"
    </string>
    <string name="exercisesTable">
"Пресс|1|Лежим на спине, руки держим за головой, ноги согнуты, колени смотрят вверх. Напрягая пресс оторвите плечи на несколько сантиметров, вернитесь в исходное положение|13|10|20|0|1
Поднимание ног|1|Лежим на спине, руки вытянуты вдоль корпуса, ноги вытянуты. Поднимаем ноги вверх до угла 90 градусов, поясница не должна отрываться от пола|14|5|10|0|1
Ножницы|1|Лежим на спине, ноги подняты под 45 градусов, скрещиваем их|15|5|20|0|1
Велосипед|1|Лежим на спине, ноги приподняты. Выпрямляем правую ногу, левую подтягиваем к себе, грудную клетку поворачиваем в левую сторону|16|5|12|0|1
Скручивания|1|Сидим на полу, колени согнуты, стопы поставлены на пятки, корпус откинут назад, спина прямая, поворачиваем корпус вправо и влево|17|10|30|0|1
Подъем рук к ногам|1|Лежим на спине, поднимаем прямые ноги вверх, тянемся к ним руками, отрывая от пола верхнюю часть спины. Затем опускаем ноги до угла 45 градусов, руки за голову, плечи на пол не кладем|18|5|20|0|1
Планка|1|Лежим на животе, приподнимаемся переводя вес тела на носки и предплечья, локти строго под плечевыми суставами, ступни вместе. Держать тело прямым всё время упражнения|19|0|0|10|2
Боковая планка|1|Упор лёжа на боку, опираясь на локоть положите одну ногу на другую, оторвите бёдра от пола|20|0|0|10|2
Наклоны из боковой планки|1|Выдыхаем, втягиваем живот, поворачиваем корпус к полу и тянем локоть свободной руки к запястью опорной, возвращаемся на вдохе|21|5|20|0|1
Подъем рук и ног|1|Лежим на животе, чередуя поднимаем руки и ноги, они на протяжении упражнения подняты|22|5|20|0|1
Подтягивание колен в планке|1|Лежим на животе, приподнимаемся переводя вес тела на носки и предплечья, поочерёдно медленно подведите колено наискосок к противоположному локтю. Задержитесь в верхнем положении, затем вернитесь в исходное положение|23|3|10|0|1
Выпады|2|Стоим, ноги вместе, спина прямая, руки на поясе. На вдохе делаем шаг вперёд, сгибая в колене и бедре так, чтобы были прямые углы, другая нога – опорная, носком упирается в пол, корпус не заваливается вперёд. На выдохе толчком без рывка возвращаемся в исходное положение|24|5|20|0|1
Выпады назад|2|Стоим, ноги вместе, спина прямая, руки на поясе. На вдохе делаем шаг назад, сгибая в колене и бедре так, чтобы были прямые углы, носок этой ноги упирается в пол, другая (опорная) нога сгибается в колене и бедре так же обрподнимание ног под углом 90 градусов лежа, образуя прямые углы. Ноги находятся в параллели. На выдохе толчком без рывка приставляем рабочую ногу к опорной|25|5|20|0|1
Растяжка стоя|2|Тянемся к ногам|26|0|0|10|1
Растяжка сидя на полу|2|Тянемся к ногам|27|0|0|10|1
Приседания|2|Встаньте прямо, ноги на ширине плеч, руки за голову. Не наклоняясь вперёд сгибайте ноги в коленях и бёдрах на полную глубину, быстро начните обратное движение и вернитесь в исходное положение|28|10|30|0|1
Махи ногами вперёд|2|Встаньте прямо, поднимите прямую ногу и выполните ею мах вперёд контролируемым движением. Вернитесь в исходное положение|29|5|20|0|2
Подъём на носки|2|Встаньте прямо, не спеша поднимайтесь на носки. В верхней точке напрягите икры и задержитесь на несколько секунд. Вернитесь в исходное положение|30|5|20|0|2
Подъём на носки на одной ноге|2|Встаем рядом со стеной, одной рукой опираемся на нее, другой держим согнутую одну ногу, на другой поднимаемся на носок|31|5|20|0|1
Ножницы|2|Меняем положение ног в прыжке|32|5|20|0|1
Отжимания обратным хватом|0|Примите положение упор лёжа, упритесь руками так, чтобы пальцы смотрели в сторону ног, согните локти и опуститесь грудью практически доставая пол|33|5|20|0|1
Обычные отжимания|0|Примите положение упор лёжа, упритесь руками, согните локти и опуститесь грудью практически доставая пол|34|5|20|0|1
Отжимания с ладонями, смотрящими в стороны|0|Примите положение упор лёжа, упритесь руками так, чтобы пальцы от вас, согните локти и опуститесь грудью практически доставая пол|35|5|20|0|1
Обратные отжимания от стула/опоры|0|Сядьте на край опоры и поставьте руки на ширине плеч. Упритесь ладонями в край опоры, расположив ноги пятками на полу. На вдохе медленно опускайте таз вниз, сгибая руки в локтях до прямого угла, на выдохе возвращайтесь в исходное положение|36|5|20|0|1
Поднимание рук перед собой|0|Поднимайте и опускайте руки перед собой|37|5|20|0|2
Ножницы руками|0|Делаеи ножницы руками|38|5|25|0|2
Поднимаем руки в стороны|0|Поднимаем руки в стороны и опускаем|39|5|25|0|2
Растяжка плеча|0|Одной рукой держим локоть другой и тянем его к противоположному плечу|40|5|20|0|1
Отжимания с наклоном вперёд|0|Ноги на стуле/диване, отжимаемся телом вниз|41|3|10|0|1
Узкие отжимания|0|Руки рядом друг с другом, «посередине» груди|42|3|10|0|1
Отжимания на коленях|0|Исходное положение – упор в коленях, руки чуть шире плеч, спина прямая. Сгибаем руки в локтях до параллели с полом. Возвращаемся в исходное положение|43|5|20|0|1
"Супермен"|0|Лежим на животе, вытягиваем руки и ноги, замираем на 3-5 секунд|44|3|10|0|1
Мостик|0|Делаем мостик|45|3|15|0|1
Отжимания в позе треугольника|0|Примите упор лёжа так, чтобы ваши руки были под грудью, а указательные пальцы соприкасались, образуя треугольник. Начинайте опускаться вниз, пока грудью не коснётесь рук, локти держите под углом 45 градусов к телу. Вернитесь в исходное положение|46|5|20|0|1
V-образный подъем корпуса|1|Лягте на пол, вытяните ноги, руки вдоль туловища. Поднимите невысоко от пола ноги и плечи — это исходное положение. Поднимите корпус с прямой спиной и согнутые в коленях ноги, на полу остаётся только таз|47|15|40|0|2
Глубокие приседания с широкой постановкой ног|2|Встаньте так, чтобы ноги стояли шире плеч. Приседаете как можно глубже, а затем вернитесь в исходное положение.|48|10|30|0|2
Отведение ноги в сторону|2|Поставьте ноги на ширину плеч. Отведите одну ногу в сторону как можно дальше, вернитесь в исходное положение. Сделайте то же самое с другой ногой.|49|24|46|0|1
Подъемы ног|2|Встаньте на колени, упритесь руками в пол. На вдохе поднимаем ногу вверх, одновременно выпрямляя ее, на выдохе возвращаем назад.|50|25|45|0|1"
    </string>
</resources>
